(傻撚左) 原來今日元朗班狗手持M16步槍荷槍實彈介備

仆你個街 如果走火點算

【3.21 元朗721事件8個月｜防暴手持步槍｜大量警力駐守元朗站】

元朗站即時
721元朗黑夜事件8個月，港鐵未有封站，只開放部份出入口，元朗站G 出口有大批防暴聽從指揮官簡報，部份疑手持M16-A1單發式步槍戒備，嚴陣以待。

反觀站內只見軍裝警員與港鐵職員，元朗站外亦有多架衝鋒車駐守。

攝：Nepo, Karen

_______________________
訂閱 Yt 頻道: PSHKmediaofficial
IG : pshkinc
Tw : OfficalPshk

如果想支持PSHK記者
歡迎大家以PayPal / 轉數快資助形式捐款畀我哋
Paypal link : paypal .me/pshk100
轉數快：9992611

屌

同poly 個役一樣

721又唔見人？

"正常"情況就會唔上彈匣拎出黎戒備同嚇人
不過張相欄杆遮著睇唔清楚

落單比人搶走就好笑

到時班狗一定驚到調頭走

更正 係AR15 唔係M16

香港新疆化，用反恐名義做乜鳩都得嘛！

第一次見依張相

黑警視角! 邊間媒體咁勁!

留名

佢哋已經唔care射死人

理大一役嘅時候(google image search好似係)

近乎同一樣野黎
廠商命名件產品做AR15, 美軍採購完叫佢做M16, 有時改下零件方便自己咁囉